除左牛熊證，老衲呼籲港交所推出牛B證

唔爭在呼籲埋社處整個狗糧生活津貼畀你啦